{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013306",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더샾호텔"
    },
    "text": "江陵に位置する宿は計30室で構成されており、KTX江陵電鉄駅から近いです。 韓国語をサポートする案内サービスを提供しており、宿泊施設には様々なお知らせがあります。 客室にはノーハードPCやバトルグラウンドカップルPC、ネットフリックス無料提供、20年9月に交換されたラテックスメモリーフォームマットレスが備えられています。 すべての客室は禁煙客室であり、ペットは出入りできません。 客室料金は2名を基準とし、追加人数は追加料金が発生します。 4歳以上の追加人数はすべて料金が適用されます。 宿泊施設では臭いの激しい食べ物の飲食を禁止し、破損の際には利用客の責任で弁償しなければなりません。 異性間3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の出入りも制限されます。 キャンセル及び払い戻しポリシーに基づき、当日キャンセルは払い戻しできませんが、前日にキャンセルされた場合は一部払い戻しが可能です。 宿はKTX江陵駅から徒歩3分の距離に位置し、周辺には有名なグルメと観光地があります。 宿泊施設は寝具がふわふわで清潔で、奥様が親切に対応してくれて快適な宿泊ができます。 朝食の提供やスパができる浴槽もあり、コストパフォーマンスが高いと評価されています。 しかし、防音と駐車場の狭さについての意見もあります。 全般的に清潔で多くのお客様が満足した宿泊をしたと知られています。 宿泊施設ではコロナウイルス予防のために定期的な消毒を行っており、Wi-Fiとロビーのカフェ、エレベーター、駐車場、ウォッシュレット、スパとスチームサウナ、浴室など様々な施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのくらいの部屋数がありますか？",
            "answer": "計30室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿はKTX江陵電鉄駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "近く、徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語のサポートがありますか？",
            "answer": "はい、韓国語をサポートする案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ノーハードPCやバトルグラウンドカップルPC、ネットフリックスの無料提供、ラテックスメモリーフォームマットレスがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名を基準にしていますか？",
            "answer": "客室料金は2名を基準にしています。追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "4歳以上の追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、4歳以上の追加人数には追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "食べ物の飲食は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、臭いの激しい食べ物の飲食は禁止されています。また、破損が生じた際には利用客の責任で弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "異性間3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、異性間3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の出入りも制限されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しポリシーに基づき、当日キャンセルは払い戻しできませんが、前日にキャンセルされた場合は一部払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には有名なグルメや観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "寝具がふわふわで清潔であり、奥様の親切な対応が特徴です。朝食の提供やスパができる浴槽もあり、コストパフォーマンスが高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "防音や駐車場の狭さについての意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "はい、全般的に清潔で多くのお客様が満足した宿泊をしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではコロナウイルス予防対策は行っていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では定期的な消毒を行っており、コロナウイルス予防対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設ではWi-Fi、ロビーのカフェ、エレベーター、駐車場、ウォッシュレット、スパとスチームサウナ、浴室など様々な施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 725
    }
}